# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-07-25 08:54+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: MIS/admin.py:7
msgid "Badger Admin Site"
msgstr "Badger管理站点"

#: MIS/models.py:9
msgid "Private Comp"
msgstr "私营企业"

#: MIS/models.py:10
msgid "State-Owned Comp."
msgstr "国营企业"

#: MIS/models.py:11
msgid "Governmental Agencies"
msgstr "政府机构"

#: MIS/models.py:12
msgid "Institutions"
msgstr "学校、社会机构"

#: MIS/models.py:13
msgid "Listed Comp."
msgstr "上市公司"

#: MIS/models.py:14
msgid "PLC (Public Limited Company)"
msgstr "股票上市公司"

#: MIS/models.py:15
msgid "Startup Comp."
msgstr "创业公司"

#: MIS/models.py:16
msgid "Foreign Comp. (Eur./ N.Amerian )"
msgstr "外资公司（欧美）"

#: MIS/models.py:17
msgid "Foreign Comp. (Others)"
msgstr "外资公司（其他）"

#: MIS/models.py:18
msgid "Joint Ventures (JV)"
msgstr "合资公司"

#: MIS/models.py:19
msgid "Rep. (Representative) Office of Foreign Comp."
msgstr "外企代表公司"

#: MIS/models.py:20
msgid "NPO (non-profit organization)"
msgstr "非盈利机构"

#: MIS/models.py:21
msgid "WFOE(Wholly Foreign Owned Enterprise)"
msgstr "外商独资公司"

#: MIS/models.py:35 MIS/models.py:36
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: MIS/models.py:53
#, fuzzy
#| msgid "Project"
msgid "Project Name"
msgstr "项目"

#: MIS/models.py:56 MIS/models.py:57
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: MIS/templates/mis_base/base.html:3
msgid "MIS"
msgstr ""

#: MIS/templates/mis_page/login.html:16
msgid "Login MIS"
msgstr "登陆MIS"

#: MIS/templates/mis_page/login.html:37
msgid "Login to MIS"
msgstr "登陆到MIS"

#: MIS/templates/mis_page/login.html:38
msgid "Enter your username and password to log on:"
msgstr "请输入用户名、密码登陆系统："

#: MIS/templates/mis_page/login.html:48
msgid "Username..."
msgstr "用户名..."

#: MIS/templates/mis_page/login.html:53
msgid "Password..."
msgstr "密码..."

#: MIS/templates/mis_page/login.html:56
msgid "Sign in!"
msgstr "登陆！"
